Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
--- проходить по всім елементам масиву у порядку зростання індексу і викликає callback функцію на кожному кроці. array.forEach (func (itm, idx, arr)) {instructions}
2. Як очистити масив?
--- Є багато різних варіантів очищення масиву:
- array.length = 0;  очистить всі елементи масиву.
- array.pop () - видалить останній елемент з масиву і поверне його.
- array.shift() - видалить перший елемент з масиву і поверне його. 
- array.splice() - додасть і видалить, додасть або видалить елементи з масиву.
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
--- За допомогою методу Array.isArray ();
let f = Array.isArray(testArray);
console.log(f); // true якщо testArray є масивом.